大老山隧道一問

啲機捉雙白

一有傻佬推，就死火燈

的士佬都揸過百

成條隧道無相機 快線的士私家車過百
不過你最好行快小小 巴士都行70

其實係咪條條隧道都冇相機捉超速

凌晨唔係雙程限50咩?

城隧係入口比相機影過

會影嫁，有次凌晨同幾架車都係一齊行70，過幾日收到信

夜晚單管雙程
會有地炮啊
由佢推啦

Sorry 講得唔清楚，我指零晨十二點幾，嗰時未變單管

超16基本野啦 又唔扣分咪由佢影

我單管後只敢行50

其實後車推對你揸車又有咩影響呢？駛撚理佢咁多咩

越推就開慢D
再推我就扮壞車

東隧夜晚見過三腳架